剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(179）

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
178.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-178文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

年三十分手

大時大節真係會有啲難過 諗返起之前既回憶 呢一刻就覺得好唔開心

我過咗三都未聽過
薯巴你四條

我成日都睇佢啲嘢
真係好撚犯賤

SHOCKING

對唔住

我收到EX寄俾我封信
但入面啲文件嘢錯撚晒...
真心唔明做乜春囉
同佢解釋過都可以錯晒
係我用啲文字太垃圾或者太高深搞到佢唔明?
定係佢真係好討厭我所以冇擺上心?
定抑或佢單純係戇鳩?

我仲係好愛佢
但我真係俾佢搞到燥撚咗

隻狗好樣衰

點解咁撚樣衰

同佢講過電話嚟
講正經嘢冇講感情
但佢都好似唔係好耐煩咁

點樣可以用到壞?
我仲用緊6S, 淨係嚿電唔係好掂

係咁跌??

佢攰 佢淡 唔想拍拖住
叫我等佢一個月俾答案我

好撚心痛 好想飲酒 好辛苦

就快一年
手已分了

老實講
本身年三十晚諗住十點幾腥訊息撩返佢傾計順便拜個早年
本身我都唔需要打俾佢
但啲FORM佢又要亂鳩咁填
唔打俾佢同佢講唔得
都唔知佢究竟係冇心裝載定諗撚柒鳩
收完線真係著咁滯但係我仲係好鐘意佢
點撚解可以咁犯賤?

尋晚我老豆煮湯圓
我食食吓喊咗出嚟

岩岩手痕去入下佢既 ig 同 email
點知要 app去認證同埋 sms
之後就改左密碼了

我覺得你做好咗心理準備先好去見佢
預佢真係只係有嘢要俾你或者攤牌
做好咗最壞打算起碼真係發生嗰陣冇咁傷
如果有好事發生當然最好啦

起碼你哋都仲有得見.....

今個新年真係好空虛
屋企唔會去拜年亦冇人會上嚟
身邊亦冇咗個最重要嘅人
年糕蘿蔔糕乜叉都冇食過
今日成日坐喺度混混顎顎咁

我好肯定唔會去自殺嘅，唔想老豆老母傷心
但同時又覺得自己連情緒都控制唔到真係唔死都冇撚用

吸咗陣貓好咗少少
但真係唔想出街
呢幾日見到情侶都有啲頂唔順

分手頭幾日都唔會咁
呢兩日真係唔知咩事

+2

我又係冇乜朋友

唔知點解我將concern睇錯咗做condom

唔關事
我失戀後成個月都係咁
一係睇錯嘢一係做錯嘢一係做做吓唔記得咗
我尋晚剷完屎成兜攞咗出房但唔知點解擺咗喺度冇倒到
又俾老豆屌

真係唔關事
我近排返工都成日睇/聽錯嘢俾老細笑鳩我

可能俾完嘢叫你死心掛
我都可能需要呢一句

新年有咩咁值得快樂? 心想嘅你話事成就事成? 身體咁健康係為乜? 無去自殺已經算偷笑了....

個個都話我咸濕
明明我真係戇鳩睇錯之嘛
係得你冇咁話我

年初一同大家一齊砌燒餅鋪！
開咗新post一齊玩下

但我覺得換個角度去睇自己去執都係好事嚟
會知道冇得掹一定要清好佢啲嘢
唔似我咁..佢直頭叫我唔好搞等佢自己執
雖然已經知道真係要分手
但實際喺隔離睇住嗰吓真係好撚痛
好似俾佢逐忽肉咁割落嚟咁

我都想同佢正常傾返計
就算唔可以一齊返都唔想斷聯
唔想因爲分手冇咗個最熟悉嘅朋友

如果我當初有踩過條線睇佢電話
可能會知點解佢唔開心點解要走

諗唔到
我成個月都腦閂塞

屋企冇位擺

俾佢一刀一刀咁割仲痛
好似方死我未死得去咁

即係你分唔到愛定習慣？

愛得耐咗變成習慣又點？
點解一定要分得咁清楚？
我覺得習慣咗去愛一個人唔會係問題
愛同習慣係可以同時出現可以相輔相成
因為我愛你所以想一直同你一齊跟住變成咗習慣
因為習慣咗一直同你一齊所以我繼續都好愛你
當然我係因為習慣咗而有啲嘢做得冇以前咁好
但我覺得真係冇必要撇得咁清

我嗰陣係咁同佢講

嗰陣我哋一開始拍拖冇耐已經有共識可以互睇
你鐘意睇咪睇囉
我又冇嘢唔俾得你睇

所以好後悔冇睇
如果當初有睇
可能會知佢同佢撇媽講過啲乜嘢冇同我講過嘅嘢
咁我就有機會補救到

個腦通唔到

我淨係通到腸胃
今日都三鑊

有幾正
真心話嚟啫

我哋嗰陣都唔駛去八
有咩嘢自己講
所以我都唔明點解佢最後會選擇收收埋埋唔肯講
分手都講清楚啲嘢等我死咗條心吖

等佢自己講

個心滴緊血

我頭先直頭係肚痾咁滯
今日個心本身都down
連個身體都玩鳩我

唔駛咁緊張
佢唔講就唔好理佢住
唔好搞到自己可以呼之則來揮之則去

嫌我未夠痛咩

安坐家中煲住劇食住糕咁做自己嘢
等佢只係順便

我諗仲有排痛

如果我兩位小公主肯俾我抱嘅話可能可以即刻好返

logo

佢唔嚟就由佢
反正你都執起咗
叫你屋企人幫你擺起袋嘢
佢再搵你攞返先算

香港地唔興砌lego啦
豬肉仲好砌

屌
我個腦真係裝緊屎

有銷魂癦呢隻姣婆嚟
成日鬧我但一摸落去就反晒肚

個心滴緊血仲要俾佢鞭屍

好彩我老細好人肯體諒我
唔係我真係死撚得

其實我冇諗過要令你笑
不過算啦

你個binc花咗我5秒先睇得明
睇嚟我而家嘅轉數真係好唔掂

見你咁慘
算啦益你

認真蠢咗好多
近一兩個星期同我老豆講得最多嘅一句說話係
「唉屌...你個仔真係蠢撚咗好多...」
跟住說係講我又做咗啲咩白痴嘢

咁我唔知啦

咁唔忍得

女人喊小事啦
最驚係亂發脾氣嘅啫

可遇不可求

沉船前先跳船

買啦
我都諗緊換電話
6S影相好朦
影唔清兩位小公主

唔係唔買呀

唔驚啦佢係有心嘅就會再搵你

讀書時期只有拍拖同唔去拍拖
一定冇話拍唔到

咁你直接做後者算啦

窮L唔想再亂洗錢

咁熱心? 有企圖?
小心啲睇定啲先

廢鳩毒撚表示自己都冇人約

唔係嗰方面
我指會唔會係想藕斷絲連但又唔係同返你一齊嗰種

你咪即管睇吓佢點講
不過分完又搵返你正常都唔會好得去邊
睇清楚佢係唔係真係後悔先至好

唉
我原本下年都有得派...

3萬thx!

買完會開心 嘅咪買囉

幾薯巴之後又一個騙徒

咁你單嘢犀利咗啲喎
條友連戒指都送埋都仲要走

$1係當帛金定跟機溝紫紫？

條友傻撚咗

可能條友有隱性自虐嘅性癖好
你甩難當你好彩

唉我又諗起我ex....
以前每次講錯嘢佢就會話要「掌咀」
我就會同佢講「獎咀好呀嚟啦！」
好撚掛住佢

冧

知嚟做乜

咁真係可以俾定$1你做佢份x金

係
知錯

爆菊不了

咁請我食爆谷囉

水泡定後路定真心
真係好難講

咁由佢啦當佢唔會到

其實我都有諗過買部單反玩吓
但又好似好貴

同音唔好咁計較啦

即刻貴咗好多倍

咁傾咗啲乜？

菲林不了
太煩

我都係想買部平平地就算

年初一被分手。

呢個真係不得了...
要分手嘅話早啲駛死咩揀年初一嚟玩

琴晚凌晨收到message，今日喊到出唔到街。

薩莉亞有咩問題啫

係囉...
不過正面啲去睇好彩冇揀初三...

我又係唔駛拜
原來呢度個個都係咁

梳呢個真係冇留意

好耐冇食真係冇留意係藍店
高抬貴手

節日前後講分手都好衰

條友真係....

哇屌
呢啲人返轉頭你都唔好要呀
最撚憎人甩底

我係元旦後幾日完蛋
仲要係我開聲問佢係咪已經唔當我係男朋友佢先同我講

唔係吖今日未爆
因為晏晝冇人講嘢

佢係咪逃避型依附

我都唔知
尋晚打俾佢講返bno啲嘢搞到我收線後燥撚咗
究竟係我唔喺佢身邊扶持佢所以咁撚蠢？
定係佢真係咁撚蠢？
抑或係佢好撚憎我所以當我講嘅嘢係耳邊風？

我聖誕嗰日又係同佢好開心咁出街

因為自助餐你俾錢？

我哋夠約好咗喺佢搬走咗之後我都仲可以每日去探佢三隻貓添啦...
結果突然間話真係要分手
人又冇咗貓又冇咗
成個生活同成個人好似俾佢掏空咗咁
唔係自己走咗去領養兩隻貓返嚟我都應該頂唔到

究竟而家啲人咩料...

突然打俾佢當然係重要嘢咁聽吓冇壞
但語氣好似佢平時喺公司serve客咁
覺得唔合理就有啲啲炆
(我哋本身同事嚟，我年幾前自己轉咗工)
重點係講極佢都好似唔明咁...

我覺得男女冇分別
絕唔絕係睇咩原因嘅啫

咁呢樣真...
我嗰個講就唔絕
做又唔係好絕
但最慘係唔清唔楚...

咁貓係佢嘅都冇辦法..

下次先加返
佢都唔上連登嘅

Me too...
又話肯等
結果都係唔等

呢個唔係一定程度而係必要嘅聯絡嚟
我都唔想靠呢樣嘢去做聯繫而係慢慢同佢傾返計去重新建立信任
但呢壇嘢一日未搞掂一日都未可以正常開始

我今次係收咗線先燥
以前嘅話..如果真係講極佢都唔明仲要發脾氣嘅話我有時會囉
因為以前工作關係成日要同啲戇鳩同事同客解釋好多嘢
好多嘢都要重複兩三次，只要對方唔發脾氣都冇嘢嘅

其實點樣不合先？

有冇鬧佢？

吊你胃口等你心急
然後一見到佢就撲埋去
劇本會唔會係咁？

唉
雖然佢唔係成日po嘢
但我見佢都好似過得幾好...

我同ex最初係搞地下情廢事俾公司啲煩鳩知
嗰時成日寫劇本
佢仲笑鳩我就嚟可以入奧斯卡

咁又真係好難喎
男人真係好唔鐘意女人亂發脾氣
你係咪可以忍到唔發癲同有冇辦法令佢可以信你唔會再發癲先？

我代入咗條友角色去諗啫
呢個劇本應該係俾人吊完胃口變痴女先啱

講到咁白又真係好難搞

其實如果你當初肯接受都唔代表會冇事
可能會好似我咁
我嗰個本身都多男性朋友
而我係喺清楚呢樣嘢嘅基礎下同佢一齊
但去到最尾佢都係同啲朋友講嘢多過同我講
跟住就話冇feel...

睇程度啦
我嘅話發吓小脾氣密啲都冇咩問題
但發癲嘅就唔會忍

我熄爐得屋企人

如果一齊返
可能你要自己認識吓嗰條女

好似唔係出軌喎
係接受唔到有個異性知己

可能當係回憶啫唔好諗咁多
女朋友同我分手一個月，佢Icon換晒但都係冇剷相
我而家仲係好鐘意佢，但如果將來我放得低嘅語我都一樣唔會剷
呢啲係回憶嚟
而且係我人生中其中一段最重要嘅回憶嚟
就算有緣無份都好，我都好感激佢曾經出現喺我生命裡面

冇呀
我語氣好好㗎喇
我啲火全部都係收線後先私下發

我又何嘗唔係想挽回
但都要人哋肯先得
你當佢係情人但可能佢只當你係朋友
應你機都可能係出自禮貌同友情
又冇得咁樣去話人嘅

都係搵嘢講啦
講講吓就試吓講深層啲嘅嘢同自己嘅嘢

我覺得唔好延續話題會好啲
即係咁
假設你講嚟講去都係狗
今晚講隻狗痾唔出屎
聽日就換個話題唔好再講喇
換講吓隻狗流口水咁

我開始睇星座都係咁啦
本身不嬲都唔睇
點知失戀後成日都見到
無聊一睇..睇親都中晒
邪到呢....

但我暫時睇到好多都話會復合到
呢樣我又唔係好信...
雖然我應該都會試幾次挽回
但驚信咗真係會傷多幾錢重..

唉但咁樣好可惜